# Glossar Mikrosystemtechnik

## Fabrication

- **SOI Wafer:** Silicon on Insulator. Einbringung einer isolierenden Siliziumschicht in einen Wafer. Vorteile: gernige Leckströme über Si Substrat, Nutzbar für MEMS Sacrificial Layer Prozess